想window裝落ssd，部腦有ssd,hdd 1TB各一，安裝時點分辨？

電腦白痴買新機第一次自己裝window各位ching幫幫手

想裝window10時落ssd，問題係安裝介面冇顯示ssd同hdd既名，淨係顯示儲存裝置1,2,3同容量

但我個ssd同hdd都係1TB，我分唔到邊個打邊個，怕on99裝錯落hdd

（睇文話拆左個hdd落嚟，裝完win10落sdd先裝返hdd，但我未自己拆過機，唔想出咩意外）

想知有冇方法安裝時分辨到？

自推

另外再貫多張ssd

真心咩。。。

影幅相黎睇下

bios disable the hdd

鬆開Hd個插頭就得 唔洗拆出黎

自己上youtube查下點拆機， 我乜都唔識睇下就明

入bios
應該有一欄寫SATA
入去會見到哂d HDD/SSD
disable咗先裝windows

Hdd唔插線咪得囉 簡單粗暴

係咪都裝左先,如果裝錯左咪重新裝多次裝另外一隻咪得

抆hdd sata 裝完再插返

thx bro

主要就係唔想搞佢硬件，但似乎真係冇辦法分辨到，不過有ching分享可以disable個hdd，真係唔得先鬆sata頭啦

thx bro

掹線都唔敢,仲入咩bios

冇話唔敢，唔想姐

同埋覺得應該有方法分到，無理由個設計咁蠢既，咪上嚟問下人，但……似乎……

認牌子認型號lo
就算你兩隻都係wd blue都分得出